[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4461)

大家好

早

退步喎 慢到

慢到

樓主on9

Slowly

slow

柏芝100% 唔中搵我

想要客盤

Fast

搵你做乜？

澳洲班撚樣依排唔刷角

澳職1630 9.5，10.5s
收錢？

今場山雞真係幾穩陣

彪哥出手未

4.5b唔中搵我

派柏G閃卡10抽1

有無彪析

托禾倫嗰球做乜春

我了

老g是沒有人要的

一陣佢45分出完同你同路就

提提大家光輝好準時

贏？

去入錢啦

嘩 1.68

yes

有d想要山雞

手足贏咁多

抵過賭平半

捨得派未

又話一敏搭沉你船叫晒春咁 人地起碼事前又買得多過你

快

跟

@單單 兩盒thx🙏🏻

我輸哂 無錢

在下燈王 輸多贏少 賭仔長賭必輸
但係長跟我對家必有盈利 戰績如下:
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞

出水啦咁多廢話

今場買咩

下場要咩

10

光輝依5分鐘沉飛勁撚到

same 山g半場 0:2

all in 咗半主
今次一定得

希望你全格

仆街
買左半大先見到敏蛇

角細派未？

唉 今朝4串一 差一就

半客

真

今季主場半場未甩過至少有一粒

真係反底左

咁高水做咩唔串5

再接再勵

10.5細 驚到腳震

半主有冇同路

幫你置頂問下
未知結果

呢場反而想要珀斯
山雞一向作客偏弱
珀斯主場硬淨
珀斯近三場對賽，於主場大獲全勝
珀斯初盤開到-0.75, 有信心保證
雖然依家落到-0.25, 但呢浸回飛, 只係因為d 基層盲目咁追山雞
班基層見到：
「山雞近績好, 珀斯上場輸墨勝，要山雞了」

咁咪抵你地做死一世基層

珀斯主盤（超重心）

唔派冇錢買下場

山雞了

1.76》1.66

中！

Gun

中

咪玩 一敏係咁中
會唔會係你搭沉船

1.66

屌你咩 開波先黎出

山雞盤

Bill哥

你老母你燈夠未

thx 又對家左

下盤 去馬 和波格

今日冇鳳凰號

今次要中了

但往績

同路

點部署好

2.10要左山雞 依家2.26 點部署

在下燈王 輸多贏少 賭仔長賭必輸
但係長跟我對家必有盈利 戰績如下:
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞

係啊
我搭親都反艇

加注溝淡

珀g 真係準時

珀g jumppppppp
Bill

屌 咁準時

咁準時

珀芝：毒撚彪上場和咋

好彩準時開波買唔到

彪哥 vs 阿茲卡班
燈神一戰!?

珀g delay 0.5s cashed

仲有差明尼路12m就得好撚sad

上場-6絕殺和波渣wow

......

單雙之鬼

Ching

出水未

講咗

有

好想死 12m唔入

單雙8穿1真心勁

在下燈王 輸多贏少 賭仔長賭必輸
但係長跟我對家必有盈利 戰績如下:
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
唔知我咩料果d手足 可以巨注轟落我對家柏芝個閪度
中既機會係100%

fg2.25

點解唔出早啲

其實有樣野我真係唔識
點解有D隊主場勁但作客廢?
換左位姐

個心勁

Sorry 你點勁都唔夠我彪勁

山G 贏柏G

同彪哥對咗喎 鬥燈？

球迷

你中咁撚多你話事啦

我真心唔識

鬥燈點都唔會夠彪燈架啦

等1.5入返注

大岩蛇

利申踢開波
主場你用開個感覺真係會有feel好多，啲走位都真係有加成

前排幾多連中

兄弟你信我 第2球我唔知邊隊入
但係買我對家第一隊入球係中撚硬

你係你屋企屌系勁啲
定去到你條女屋企俾佢屋企人望住屌勁啲

你加成啊

你都係

唔信

過年前連輸28場盤

又好似有道理

有啦啦隊一定勁d

可能去到條女屋企係屌佢屋企人

其實好啱

有無真飛先

學單蛇玩姊妹淘

望住屌勁啲

D球員會因為氣侯(高原),草地(影響球慼同跑速),球場大細,環境(去到當地玩女)唔同會踢得無咁好
皇馬例外,因為堆球迷閪過作客
疤主場王因為堆球迷好撐疤

我做人有我既尊嚴 講左話買就買
唔係反手 唔係反GEL

等9.5b足水

其實有樣野我真係唔識
點解有D隊主場廢但作客廢勁？
換左位姐

明白哂 原來係咁
我純粹以為係換左位 原來咁多因素

2020 仲大岩?

你見巴塞次次作客都西你就明

聽日日本有var

琴日已經見撚完所以今日先問
屌你老母疤狗

光輝似半場已經要失1球

var 炸左個var了

01

柏g 24

又派膠

我本身都唔知 跟得bill蛇多先知巴塞作客西

山雞禁屌 一定係對家入先

柏g被人禁屌

Half big 2 dead

珀g24

咩話 無墨爾本都無角

今場啲角點買好

射得

已經唔買盤 買晉級都閪

有冇傻西買咗光輝？

就係呢張警世圖

賤b

仲未派角？

唔對路唔對路

山雞穩如哈馬比

基層手足gel未 !!!!!!!!!!!!

佢地唔係傻西 係最後既嬴家

十三，好久不見。
買到口罩未

屌你老母無角

我真係講咗好撚多次 但係硬係有啲傻閪買巴塞

場波悶到

巴塞最近仲咁多問題

冰撚到 半大已死

呢個世界好公平 總要d廢人

鏝城買美c

山雞 買重你啊 入一粒比我睇先

做乜角球都唔派彩
狗會輸唔起

美斯去曼城

請停止攻擊我彪

珀芝8場不敗但鳳凰好似最近十場先輸一場

悶悶哋幾好

疤呢隊波
岩岩先炒領隊
但新任果位都係無料到
硬係要基斯文打左翼,已經知佢廢物一件

見你地買鳳凰仲以為贏緊我真係忍唔住笑

半大24

澳職依家真係唔撚識刷角

仲買疤果d一定係做開兵
比隻臭雞撚咁多次仲繼續付出諗住終有一日會有回報

唔撚排角既墨城

今場同佢思路一樣

使唔使驗腦

角球又唔派做乜9

咁你咪笑。。仲想點

基士文其實同美欺功能重疊

111111

美斯踢中前場任何位置都得啦

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細

美欺功能幾多,唔使一定要咁踢

2c 角大cashed!

買no goal 以小搏大算

2222222222

兩邊都冇心踢 不要腰斬左場波佢啦

入波未

係 應該要你去做
咁就可以拎六冠

On9買完即黎2角 搵你老母賭咩

9.5b 上

珀g同半大係咪24

一出就2c

二手口罩

仲洗碗？炒罩啦

而家呢隊波連2冠都唔知做唔做到
人腳老又多傷兵

岩岩場2.5b 推哂落呢場2.5b

單單做咩要退出波po???

好似琴晚兩場閪波針左佢100K散紙

我等1.5先

懷疑佢溝女比佢條女發現

食緊兩姊妹

澳假好唔對路

0:0 ft

佢害尻我

屌你老母又無角

廢撚到

鳳凰仲買細

又買左咩墨城即場細波咪中

唔入波叫咩澳假

2.5b

9.5?

用墨城贏既推
中 10 1 300

支持lm

lm

買左10.5b

ho

me

我延

On

我

得

睇黎0:0 又針半大

33333333333

33333

33333333

山雞唔多對路

主屌撚到

山雞咁快兩黃 快紅

柏g超能量禁屌

lm 祝你中

巴打難wo 盤口讓0.5

咁都唔入..

差d

又邊撚隊

半大+山雞fg

大鑊
山雞拎咁多牌

賽前3.5b好搵笨

RIP

前幾日先有場平手盤炒0-6

柏之單邊刷11c快

落1.5未

半大

珀g 快

柏G6射 山雞1射..

光輝咁多進攻都係左邊做既條韓仔廢到

輸到錢未呀

山雞

單邊角

10.5細了

法國巴打係1.5b打手

輸

預佢至少2球

竟然有10.5b買

30分前無1球半大24

10.5s

頭先1.5b入唔切
今次一定要入到

半大只需3分鐘

次次未足水就入

啲口罩係韓國果邊一直個status係posting/collection
點部署

山雞唔刷角咩玩法

完全睇唔明點解要用件韓仔又廢 之前仲係踢jj聯踢到就降班

入未

悶撚到。。

未

好很on9 係咁比佢造波

澳職咁撚齊心 一齊大啦

有six boxes

光輝咁多犯規都冇牌

半場1球都冇

開到半主未

-8c

無卡斯達路廢一半

山雞妹撚到

屌你咩 no goal 300

柏g都刷c=角大?

搭沉船

望住個盤踢

我日本d罩比間運輸公司hold住左

衛生署啲sms好撚煩 係咁震 搞到我以為有波入

jump only 20-30剩

今日有？

全世界得香港人要用口罩咩

我都有

犯咁多次先一張黃牌 執到啦

山雞咁妹法好快出事

新年後針到今日 屌

做咩墨城角唔派？

冰咗10分鐘

唔say了
聽晚準備同人搶hktv mall 果d

馬會唔開場外點算

半場有一球未？

狗會傻撚左？？？
上場仲未派角球

pps fps

得3c。。。。。。

柏g入未on9

落左單都有3個禮拜了

係囉 唔係取消左呀嘛 中先唔派

頭先嗰場啲角球仲未派我屌你老母

戒

山雞屌你快D入啊

巴打抖下先

快啲入喇柏g

諗住4開刷

買乜好呢

1.5b有了

決定上船同彩櫻蛇一齊叫

開波五分鐘都死左啦

應該唔會取消
最多遲啲

買10蚊1:0再買1.5先

半大未呀屌

半場0.5大又中風

屍都冇埋

山雞想點 0c

有啲眼訓

山雞差少少啊

@我彪

講完個電話都仲係00

韓仔好彩買左山雞

唔要差小小..要深深的射入

中肺炎啦仲唔半大

屌你老母山雞入未

no goal 仲有5.4倍好抵買

比多啲角好嗎？

準備

半大on9先買

山雞快俾粒嚟先

又輸

原來山雞有件叫卡卡西 點輸

試試佢先鳳凰好似唔刷

上呀 珀G

光輝fg仲有1.6x
企得咁硬

扣好安全帶 準備上船

求其整粒俾我收返半格驗腦

今日幾旺喎一敏蛇

10.5細同路

黃牌大cashed

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細
即場威靈頓鳳凰第一球

山雞唔入波垃圾

喂 對唔住 我知錯

半大俾狗賭

半大誤中騙局

有暗湧

皇賭好似好多要1.5b

半場唔撚係1球都無啊

阻力位？

1球半格都好

大軍閥係咪到

玩完要沉了

敏b半大

屍都收唔返

球探響都唔響

呢鋪通殺半大全大角大狗

好似斷左腳

佢地場場都要大架啦

輸半都唔得半大

屌你咩 半大

而家同佢地同緊船 點部署

流鼻血

呢場波仲on9過頭先個場

垃圾

半0我屌你老母

山雞好心你射正少少啦

好似去左閹

山雞龍都唔中。。。

有冇買換出

下世做人醒定D

山雞單刀龍都唔中 0:0 100%

柏斯9射唔入

收到

1.5足水就入大

百G想點阿

玩緊脷

444

入左

仆街 買咗半主

山雞妹到 無goal無c

10射一球都冇
仲低質過頭先兩隊墨爾本

555

咩半大好過買盤

55555555

連c

半場一球啦on9

冇啦 淨係買左山雞盤

針了

又話改名

等多格

1:0

50

goal!!

1-0

有冇人可以派我
搞唔掂

柏g goal！

goal

1:0 山雞針

1：0

又輸角球

有冇人都係等緊角細錢買波

半大3個500 快撚手

又假希望

屌咩

屌 入緊主勝

屌 得一粒

ok

終於證明自己係無錯

半大只需？

Me

單邊5c

岩岩中左柏G fg 留Acc啦派你啦

夠膽入多粒

喂 屌 係喎

快 1:1

又可以輸錢 哈哈

1比0 好撚波！！！！

屌 炸左

抵喇 妹得你咁開心

正 光輝上啊

goalllll

中啦ching

Lm

絕殺!!!!

9.5b 快！

有半條屍

入左波，掃角細?

有！

我屌你老母...

咁樣頂入

好！

又中

半大啦屌無錢買口罩啦

幫bill蛇平反

買咗山雞?

G持

半場1：0手足上水啦

咁都頂唔住 1.9 1.5b

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
YEAHYEAHYEAHYEAHYEAHYEAHYEAHYEAHYEAHYEAHYEAH好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀好腥臭呀

多謝巴打 唔使了 柏g fg
祝你贏多啲

屌 on9買完3分鐘對面入

入多幾粒啦

包爺有無考慮戒賭

0.5/1b 執半

半主cashed

半主手足派未

山雞fg+半大

佢戒賭 其他手腳點贏？

2-0

20!！

半大！

嘩 2:0，

2:0

2:0 !

嘩屌
奇跡?

半大只需

2：0！！！半大！！！

咁都半大

屌，半大呀

彪勁中

中半大

奇跡半大

巴打快抽

半大奇蹟痴撚線

個組織靚到

上場角細咩事唔派

半大了

半大又贏

山雞弱撚智

啱啱有了

痴撚線澳假！

無lm到 jumped

屌你老母山雞

留左名 我了

1.5b咁樣收咗 笑死

中呀巴打！！！！！

好彩 都係輸幾蚊

半大咁都有

半大只需要三分鐘

真係3分鐘

爽！！！

恭喜半大手足！

仲乜咁睇唔開

在下燈王 輸多贏少 賭仔長賭必輸
但係長跟我對家必有盈利 戰績如下:
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
咁準 有冇人可以派我

派

山雞幾似樣 笑

@敏蛇 又中

LM

半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔駛輸半

條友冇撚派過仲lm

山雞踢撚到咁 真係抵輸 成場唔知做咗啲咩

98

好撚在......

半主gel

買完10分鐘收錢 輕鬆到

半大 只需三分鐘

有料

啱㗎啦 繼續妹喇山雞

公廁始終都係公廁

老4我了

抽我

跟左少少Fg 留acc派你啦唉

無啦啦2粒 笑4

狗會無人做野手腳係慢d

等抽獎

算掋玩

43
45

角繼續妹

快開埋大

痴撚線澳假

山雞0c唔刷啊嗱

買左10k 半主
留馬會acc 派你

失控又贏

有無手足10.5S

入多粒就得

半大竟然開到

失控蛇

cls 50k 又中 ............. 我未...............

等2.5再入大

失控巴

600

上場派彩未

31520520 快

下盤無望

秒cashed

601

重注左半大1/1.5
爽到, 3分鐘搞掂

加油

刺客巴買咩

失控自從自爆左 係咁中

派了

lm求派

我！

個個c後 想gun了

係咪要摘名 13派錢都lm嗰啲

雖然唔係頭十但都加油下半比多兩球

逼害呀仆街馬會

要

派我plz

驗腦名單

我要

88

好波呀一敏 唔洗做傻閪

3個500個位去左邊

新會員

潛咗

半大唔使驗腦

一敏

同路齊贏

邊個一掍落和到 落到得返11倍

有冇人派我 買口罩既錢都冇

痴線半大只需三分鐘。。

一敏蛇又執

第一場澳職肯派c未

ME

半和 10 1 100

型到

未派無得玩

好撚多cd rom

珀斯上場又咁廢

走數狗嚟

今朝500k半細 瞓醒收錢了

澳假d平半上盤真係冇得唔信

比我中埋珀g讓和可以嗎
頭先沖動得濟買左600蚊墨城角大輸柒左

派我ok？ 冇錢買口罩了

輸身家啦走數

派就有

買左2.5 覺得半場有甩
買埋1.5

敏蛇

下場先

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細
即場威靈頓鳳凰第一球
即場珀斯光輝第三球

唉 一復出就輸到仆街

珀g

@長井

半大真係話難唔難話易唔易，3分鐘就入兩球

咪燈啦屌

中曬過關+珀g10.5角大，頭10抽1 100

喂
輕鬆

咩叫cdrom

直插即場fg囉

墨城角數撚到幾時

彪

幫拿蛇lm

好波 keep住
有錢齊齊捐，最憎人做燈都做唔掂

Cdrom有分vcd同dvd

我了 輸到Hihi

失控狙擊手

J死我了

無得玩

咩叫vcd dvd我淨係識藍光

一敏勁到

山雞入未
有d眼訓

事後唔派呀啦

入唔到ps4嗰啲就係

柏芝456未 想訓

覺得彪哥真人就係呢個大叔

頭先場角唔派？

買左山雞下盤點部署？

角不了

部署條毛 我愛蘇b買咗 下場啦

我聽朝約左醫生check下個腦 join?

我碌鳩放到入去

11.5角大100%

船長點算呀 架船沉啦

主ng?

上頭條

咪唯讀記憶光碟囉

有冇咁廢呀，對親柏芝都比人SM

切開左再放

二人同行有冇優惠？
小學停課想順便割埋包皮

呢場半2全2?

見親佢叫都冇好野

比失控sai 一條生路ok? 咪po佢了

Captain bill回歸未 成班基層等緊你

山雞追和一世球迷

事後唔派!!!!!!

1粒都冇啦咁屎
叫卡卡西用寫輪眼送粒波入網啦

十三派未

Bill蛇幾時比超級重心 想追數

慢咗 希望補位

屌 中左角細先取消 馬會狗撚到

半5全6 100%

馬會派錢都唔識執？ 對親都半場2:0

取消？

屌你老母 po咩撚野 死全家啦 屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦屌你老母 po咩撚野 死全家啦

似唔似

你唔出年拜山先講？

做咩取消

真飛唔該

抽我未呀屌你 次次lm都冇我份

似到十足！

漏咗字體大細

我唔洗拜山

柏芝後生真係好撚正

自膠

最大啦

臭MK

要左山雞3ng feel到24

咩取消

今晚買咩好

又白又滑又靚女，法官大人

撞咗咁多次都仲上船 真心想驗腦

同書包對咗

等2.5小注買大

半大只需兩分鐘

羅馬

等你

岩岩半場衝動左
明明珀g禁屌

有冇人覺得我好準 講親都中

無

角細又等死 比人入咗兩球

派我了

柏G 好似仲有1球

幾時教下啲新人睇盤

馬會呀叔頭蛇

10.5S頂實

Bill蛇同你同路竟然收錢

澳假冇哂以前啲反cup 劇本

山雞繼續不思進取 呢隊垃圾

山雞molamola

水手囉 無啦啦科水買人 無得踢劇本波

456！

射4次唔中龍 山雞

幾時有韓假買 好掛住全北汽車 3:3

...

下諗住賣料架喎

派未

仆你個街宜家馬會都唔撚開仲可以去邊打等

一定係 好似馬會9up班呀伯咁

好耐冇試過嬴錢 嬴錢既感覺究竟係點

利物浦

未派嘅

角細易到

都係鬥氣者
追第二球都追唔切
封咁耐屌

角細都未派

皇賭都山雞

我了罐巴

發現死因

角球派未

珀g收注半主先
盤而家gel定都得了

單雙之路 第四口回本最後一注
中埋就返黎

30

3:0

30
24

3:0冇開到2.5

唔撚睇

呢排澳假點解全部正氣上盤既

4:0快

Goal

第三球都追唔切屌

不得了

悶波 2分鐘半大

原來半一高水派錢
買撚左平半低水

1.5/2 同珀g全格

唉頂唔玩呢場了 仆街入第一球前入緊主Win即入
宜家想買第3球主又即入

祝中

屌 輕鬆到 大炒隊山雞算啦 不知所謂

珀g 半一有要嗎
2倍幾

入夠6:0 啦屌你

幫買3.5巴打嗌

仆街
第一球都第三球都冇買到
之前唔知邊一場冇入球有啲陰影影響到

角盤得番8.5

cashed

利申冇 好後悔

456算啦屌

彩鷹bb

單雙巴叫胡！！！！

DLLM同我炒爆佢，錢我唔撚要啦仆你個乖

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細
即場威靈頓鳳凰第一球
即場珀斯光輝第三球

頂埋角細佢啦

第四球有冇機會

比大佬彪講兩咀就冇咩
珀g果種正氣

入多3球開主其他啦

8.5 又要一注啦
100%

半場3.5細得1.7幾 好彩忍到手

I love 珀G

要埋3.5算唔算好貪心

墨勝仲未派角?

彪哥近排咁得閒 比馬會炒能左?

頭場角球

追第4球了

主4th?

衝呀

Yup

主其他16水 抵買

呢球面子波 山雞gel

其實咩事??
仲唔派?

我都想買但我好撚燈，呢一排

珀g炒佢老母567啦

我都想G

我半大半主 cashed
係on99 要山雞3ng

頭場角做乜唔派

係囉 我10.5b仲未收到錢

比山雞最近d表現昆左我屌你老味

2020澳假角大係比狗買

9.5 + 山雞+0.25?

5:0最盡

馬會d角好多時會lag機唔派

知唔知咩事 我勁共8.5b到而家都未收錢
明明半場8C
死狗會 唔敢當面對質 門都唔開

櫻 8.5 2.13 快!

都話買左10.5 盤我估柏g但無買

趕唔切買盤 淨係開波個陣買左主勝

無入球最後召集

追珀g ng追到完場

山雞條友越位越到好似跑馬快閘咁

8.5 9.5 now 有2倍up 快!

難講 柏g 㩒屌分分鐘入多粒

4.5b 可輕屌 5比0 6比0 ok

山雞冇hooper =垃圾

900

風

我覺得主隊冇得入啦
客隊可能一粒入到

太睇得起山雞了

3.5/4s all in左 中埋就戒賭了

4.5啦 唔洗講咁多 必必兩聲 攪掂

666

停c間

66666666666

支持

終於送番角

留名了 輸最山雞

幫我大佬彩櫻叫
10.5 快

20分鐘必有5角快

角買咩好

山雞一角都無

發現我1.6幾買盤正傻仔

-6c

感覺10C完場

條友叫chinese

贏咁多唔撚睇啦 睇愛回家算

3:1

3.5咁都收錢

大波波

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
要左山雞3ng
無要4ng !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4.5 快入

= =

睇到我強大嘅實力未

想買就入

有個叫payme

hooper 一出秒goal

假波未

唔追和就咪撚入啦

5比1 主其他 10 1 1舊

夠膽3比3

開賽前買左3.5既巴打

Var

好

在

準備假波追和

大波小角我屌你老母

3.5b巴打恭喜

追主5ng

買左山雞NG就秒入

劇本又係時候3:3

單雙巴！中

33
1 100

追番個4:1先啦

追和一世球迷呀DLLM

他

k

紅撚埋

山g roc

紅

紅埋

戰神卡

cls

Im

打多咗個o

會紅愈入

有冇手足要左5ng 之後秒紅

payme紅撚左

入完波秒紅咩玩法

@3.95

叫都廢事叫

PAYME

呢幾日如何

ball入未

8.5ng

認真咩........

屌 追5/5.5b 最多輸半驗腦

係咪諗住唔派彩

最小5

今朝2串1 澳假冇賭過 墨城中完推落山雞

別人恐懼的時候貪婪
山雞下一隊入球

唔信我彪？

等我roma b c 算

主其他等收$$$